如果呢個POST上唔到熱門 唔好話自己珍惜義士生命

琴日睇完呢個POST之後有啲野想同手足講

第一:
當警謊帶已經被打到仆街嘅你到醫院嗰陣
必須經過醫生確定你嘅身體情況合適先可以落口供
而警謊需要向院方提供一份memo指出佢哋會嚟落口供
咁份memo就會有寫你落口供嘅時間
而宜家好多時警謊都會話後補memo比醫院
即係份memo寫你落口供嘅時間
會早過memo fax過嚟嘅時間
咁樣已經可以證明警謊無跟程序做野(雖然佢地實會話因為捉到太多人搞唔切)

第二:
點解警謊同醫管局咁大聲話無人因政治事件入醫院
因為當你比狗圍毆左幾個鍾跟住帶你去醫院嘅時候
醫院會問會你攞身份證
但警謊就一撚定會話放左係狗屋無攞
咁醫院就迫住要為你開一個Unkown ID嚟處理
但止完血之後警謊就會盡快帶你番狗屋
Unkown ID最後只會變成孤兒 因為你唔會番去認領
一句講撚曬係人都知呢段期間比狗帶去醫院嘅手足一定係關個運動事㗎啦
但偏偏呢堆Unkown ID就無比醫管局定性為政治原因
陳肇始可以繼續係香港人面前講大話
但可惜以上只係一個漏洞
一個警謊同醫管局都了解而利用得好好嘅漏洞
漏洞嘅野雖然未能短時間內解決
但絕對要煲大佢呀屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

仲有兩野想同手足講,我求你地睇埋佢

如果你不幸比狗咬而大幸地有命去醫院
記得記得記得同醫生講你好頭痛同頭暈
等醫生準你留院,唔使番去臭格

同埋就係將你姓名同身份證號碼交比你信任得過而識得搵合適律師(例如星火)嘅人
可能以上嘅野你會話鬼唔撚知咩
但最on9就係真係有人經過4個月嘅抗爭都仲唔撚醒目
一陣突發事你老豆老母唔識做
搵左政府啲濕尻hea撚律師同你自掘墳墓就食得屎

最後希望大家記得1020星期日大遊行

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

推

10月18 面具人鏈
10月20 九龍民陣遊行
10月25 7am遊行式行路番工

Support 樓豬 推爆佢！！！！！

推上熱門 俾多啲人睇到

P牌推

推呀！

Push

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

我要見到文宣砌成o既10.20
【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

推不到

1.同醫生講好頭痛同頭暈
2.將姓名同身份證號碼交比信任得過而識得搵合適律師(例如星火)嘅人

up

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

推唔到都照推

推有用文

其實我見到個題標已經想特登唔入黎

如果樓主真係珍惜義士生命
你重新諗過個標題
同簡單列返d重點啦

比你參考下標題重要性
發覺有八成連登仔開Post 都唔識點樣正面表述

推上熱門

唔完美
希望你接受埋今次
下次會改善

咁你一定上唔到

咁你一定要幫手推多幾次

推

-----------------------------
香港人抗爭日程表

(嘩唔睇唔知 原來日日有活動)

(無知)可唔可以印身份證hard copy登記？
既然黑警唔會俾你帶身份證去醫院
咁印定係屋企俾老豆老母到時俾醫生得唔得

雖然可以但好難

因為班狗肯通知家人已經唔係一件易事
更何況你要屋企人支持你發夢嘅人先得
就好似好多藍絲父母嘅手足 邊有得叫佢地救

所以至低限度都要揾信任朋友幫你搵律師

黑警你嘅良心去咗邊

人類先會有良心

推比全世界知

仲有好多單女仔俾人夾上車失左縱

所以推到佢地知要留名比朋友

P牌點推

話比我知等我再推

點推

係咪咁推

無錯就係咁

pish

自推

推 唔好比手足失蹤

推！

可唔可以唔好再用呢d情緒勒索嘅title
搞到好似大陸新聞農場咁，改返個正常title其實真係唔難

成班狗畜

#53有巴打講了

唔完美
希望你接受埋今次
下次會改善

如果

不好意思，無追曬所有comment
大家一切加油改善

唔追晒都係正常
你提議都係正確
加油

幫手足推

點解個老豆冇個仔身份證號碼咁離譜

記得都無用, 要確確實實有張卡先可以入資料比你本人
如果唔係個個比假ID點算

個漏洞原本係比真係病同緊急嘅人入醫院處理先
事後你要帶番身份證去登記

push

P佬推!

大把人無上連登

IG byestarbucks challenge

幫手推啦各位， P牌推唔郁啊。

嬲撚到差啲唔記得推

全球最大犯罪集團-香港警察

推！！

又標題黨

你知唔知依家個個標題黨，好多人見到已經廢時禁入嚟，好心你正正經經出po係咪真係禁難

上熱門呀屌

pushhh

黑警全家 不得好死

D垃殺post 幾千正皮
手足比人打得百鳩幾
平時係咪有成幾百個AI比人操控緊???

Push~~<

推推推！

#53/118 有巴打講了

唔完美
希望你接受埋今次
下次會改善

推呀 救多啲手足

🤚✋🙌🤚✋

1/50

2/50

照推！ ！

3/50

170個正評wtf... 咁少人睇過？

幫推!!!
義士加油!

推呀

推，黑警死全家！！！！！！

我都想知點解推唔起

4/50

呢啲標題真係好撚黑人憎

咪再感情勒索
收皮啦 標題黨

We united
We avenges
We don’t forget
We can’t forget
Stand with HK
FIGHT FOR FREEDOM

叫撚左你地無論幾有用既post 都唔好用呢d題目呀 屌你老母

咪撚再用標題黎玩膠啦仆街

push
--------------
1018 面具人鏈&大專罷課集會&lunch快閃&中學集會
1019 國際人道集會
1020 民陣大遊行
1021 元朗恐襲3個月

了解 推

1020

長期置頂！

推推推

推唔到都推

推呀!!!

咩狗可以扣押身份証???

佢要扣押你當然要交晒所有私人物品啦。。。。

推啊

又謀殺

Push lm hgygy

我推推先

Pish

推 屌佢老母

黑警最叻犯法

推啊
手足們頂住

多你一個
好多

重要資訊要推

PUSH

推比更多手足睇到

我無嘢講
唔解鎖電話
10月20號出街

推啊！！！！！！！！

推爆

我地一定要贏，如果真係推唔到上熱門。
風水佬，神探搞死場運動

推呀屌

Tui

推上熱門

連登開始有廢post

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

p牌都推

推有用post

年輕人入世未深真係會企定定比黑狗任玩..........
年輕朋友記住，唔好怕醜!!!
唔舒服好暈唔係犯法既!!!
唔舒服就大大聲叫好暈好想嘔求救，同我記住佢!

Push lm

puah

可唔可以自己講身份證號碼出黎

Pushhhhhh

no

@@

1020尖沙咀

推推推推推推

不見不散

登記嗰陣唔得咩，話遲d後補咁?

點解會上唔撚到熱門

解散黑警
屌你老母

Push dllm 黑警

比number最多係可以寫係病歷
Record一定要用正本

係囉點解

嬲到想爆左醫管局

FC撚屌你老母

ピシャリ

大叫頭痛頭暈想嘔手腳無力加麻痺

1

7.21 8.31元朗站同太子嘅恐怖襲擊
8.11女義士被爆眼
國殤日同10.4開實彈
10.5仆街藍絲車斷女手足雙腳

幫手推

好仆街呀呢個政府

推
有用POST

上唔到熱門就自己推

癡撚線！！
原來同樣case多到啲姑娘唔洗問咩事就估到！！！
屌你老母警畜 唔洗旨意cum到真相！

P仔想推

醫療界實係好奇怪 前線咁有愛心同會為公義發聲
但高層就藍到仆街 做個無良心嘅人
班仆街點樣爬上高層架

[

一定要推上去

曱近平 甴近平 曱甴近平

推 手足 我也好痛

講身分證號碼/身分證副本可唔可以做登記？

推爆佢啊！！！！！！！！！！！！